特朗普：會贏出選舉 稱傳媒舞弊才認為拜登勝選

美國總統特朗普在社交網絡貼文，表示拜登勝出選舉是因為存在舞弊，其後在另一則貼文再宣稱將會贏出選舉。

他重申，甚麼也沒有承認，現時仍有一段長的路要走。特朗普又再次指責這場選舉存在舞弊。特朗普在貼文表示，舞弊的傳媒眼中，拜登才會勝選。

他在多篇貼文中強烈指責大選存在舞弊。

Twitter在特朗普指責選舉出現舞弊的貼文上，發出警示標籤。

港台又改返

班fake news柒撚到自認係fake

侵侵加油

費事俾trump講中

撚埋連登班傻鳩三毛

無咗侵侵班傳媒會少咗好多新聞

啱啱查完字典？

佢係咪串埋蘋果日報

想睇根絕作戰

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion